法唔法國成日開口埋口講世界好唔公平嘅人好撚loser

//呢個世界真係好唔公平
明明大家都係_ _ _
但係佢可以_ _ _
我就_ _ _//

知道自己咁撚廢就咪撚講出口😂

天氣狗